（喜劇之王）鏝 vs 疤

邊隊好笑d
鏝
疤

點會唔係曼城 屌你老母bb波打歐聯

2-8好笑好多

Super la

鏝有250 一碼炒飛機 jesus勁撻 enderson甩手
計整體其實過之以無不及

疤都叫做超齡球隊輸俾當打既拜仁
本身已經存在好大問題 我諗唔少疤迷都預左輸

但鏝真係...